【最新】深水埗受限區域完成檢測，1600名居民接受檢測，無確診個案

深水圳都無
政苦又贏

又袋多1600個dna

其實點止

777:小區又清零

唔要個「清」字先啱

Yay, 新年又可以聚餐

dna已拎

下次就話封唔夠先搵唔到

遲下用綠卡坐黨鐵都揾到你地出黎

林鄭：再無 就下次派一個入去

香港流動性咁大，呢 D 封區有撚用咩。撚樣做戲完全唔撚現實。

重未計會有假陰性，呢 D 測試查唔出係咪真係無？如果係咁簡單海外人返香港就唔洗隔離即時機場檢測無野就自由活動啦。

呢班醫學界全部唔敢講真話大家自欺欺人陪政府做戲，讀咁撚多書點知衰收尾。

封區搵唔到隱形患者
但喺確診患者日日keep住出現

開賭今晚又封邊幾區